\section{Подготовка наборов данных для экспериментальных исследований в моделях индивидуальных образовательных траекторий}

\ifthenelse{\boolean{abstract}}{
    % Сокращенная версия для доклада/автореферата
    \input{inc/chapter2-datasets/datasets-for-abstract}
}{
    % Полная версия для основной работы
}

\clearpage
